老老實實，今季真係見唔到利物浦會冇英超既可能

連唯一可以騎住佢既曼城都不在狀態

輸成11分

而李城呢啲神經刀都唔會捱到好耐

睇黎今季反猁應該要縮入老母個閪到等下季算

咪撚燈啦 屌你

屌講錯，比猁記攞完英超

我諗之後幾季都冇其他球迷敢喺出公海蒲

我唔燈

利記重奪英超嘅時候
就係香港人嘅死期

香港rip
準備定移民都得

阿仙奴冇歐冠都照出黎啦

撐得阿面皮都厚番少少

今年應該無可能拎唔到，根本無對手 ...
分分鐘可以挑戰埋不敗奪冠

猁記咁撚勁
一人一post都燈唔到

5大訴求得到回應 利就會連續5場失分

如果37場W 抵贏既

回應左1個, 先和1場

如果真係37W 曼聯將會係英超第二威

估唔到 咁快 收皮

燈你老母咩燈燈燈
而家話全勝嘅榜首會拎冠軍都唔啱？

12月 1月地獄賽程+傷人+唔買人+2 3月不嬲都會自殺式和幾場波

上年贏7分都嘔番出黎, 今年8分 / 11分都應該會嘔番曬出黎

真

得猁迷榜首全勝都仲吹淡

利上年咪又係聖誕節冠軍
最後呢？屌你老母
答我啦 on9仔

15場14勝1和仲唔吹奏得
笑佢又唔得

點重奪

最緊要D人唔識傷, 就無問題

年經post都咁多人咁好興致嘈

首奪呀？

家下都係比上年lead多一分，隨時比李城/曼城反cup

今年拎硬
下年要踢歐國盃同美洲盃好攰 放棄英超 淨係三連歐聯算
之後嗰年重奪就係香港人死期

收到wind 下季冠軍都係利記

留意到曼記近2季超勁數據 2季都係有6場失分走盞

雖然我知利狗鍾意J歷史，
但估唔到連上年拎唔到英超都要拎出嚟J

利迷同依家香港大部份人一樣 想靜靜地贏

唔好咁揚ok?

上年同今年一定一樣
咁點解仲要踢
乜都淨係踢第一年咪算

猁物浦贏咁耐, 香港就衰咁耐
拎英超之日 = 香港正式收皮

李城神經刀?唔撚係化.....攻守都幾有計WOR

上季前6都唔係

唔係利物浦成日贏波
香港仲比人溫水煮緊啊
都唔識感恩

真 輕輕鬆鬆奪冠

依家熱水煮死人啦

今年仲勁過上年 對手又廢過上年 有睇開波都知個勢係拎硬 得利迷唔相信呢個事實

香港贏到嘅話
咪由得佢拎囉
拎埋三冠都冇所謂

收啦利記從來同香港人都唔係同路人

有睇開波都知最尾會自爆

非洲盃改喺夏季踢幫左利記好多
如果唔係季中無沙拿文尼都幾頭痕

只有利記首奪英超
香港先有救

On9 歐冠係曼城拎
曼城棄英超喳